無紅牌+無12碼+無熱血=？

西班牙政府又逼害加泰人

疤狗快d佔領馬德里啦